以高達0079睇GME

自護：散戶群
聯邦：大䲔

其實我地每個散戶就好似普通士兵，可能會有幾個馬莎，賈圖既皇牌機師贏得特別出眾，亦有散戶好似卒仔咁可能一出場就夾死

大家記住，我地已經掉咗殖民衛星落地球，其實只要大家團結唔好好似自護咁內部分化，以小勝大，指日可待

但如果好似故事入面既自護，各懷鬼胎，各自為自己利益而戰，係一定輸硬

仲有，請大家有上戰場既覺悟，呢個係一個戰場，太輕敵太輕視會死得好慘

仲有，唔好睇小對家
雖然我地贏面大
但一日未贏，對面只要一息尚存我地都係會坐軍覆末

唔好咁中二病好無
買左就坐定定

你可以咁講
但我就只係借故事話比大家知要團結
有邊個後生仔無睇過高達？
大家都知其實係作者寫死自護
但其實好重點係自護唔團結先出事

佢語氣harsh 小小

樓主唔緊要

一齊SH Let‘s make the fucking history！

我地勝利之路不遠加油

屌，都就贏啦，比部渣古我揸下得唔得呀，我唔想再揸呢部野去打高達呀

對家冇阿寶
你係咪暗示有散戶想救聯邦
你想俾我哋削人棍揸渣古？

即係有d散戶有幾千股咪係揸ms
得幾十股咪揸呢d
幾股咪做步兵整備兵

反而想講現實邊有咁多阿寶
團結就一定贏

我係賴巴d游擊隊手足咋

得9個手榴彈槍都冇
32857

呢架野可以打高達嘅